外交部表強烈憤慨 指《香港人權與民主法案》罔顧事實

中國外交部表示，《香港人權與民主法案》罔顧事實、顛倒黑白，公然為香港激進勢力和暴力分子張目，粗暴干涉中國內政，中方對此表示強烈憤慨和堅決反對。

外交部認為，美國國會參眾兩院外委會無視香港激進勢力和暴力分子的惡劣行徑，執意審議通過上述涉港法案，公然為香港激進勢力和暴力分子撐腰打氣，是對中國內政的粗暴干涉，充分暴露美國國會一些人搞亂香港、牽制中國發展的險惡用心。

外交部指出，美國在港有8萬多居民、1300多家企業和大量投資。美國國會參眾兩院外委會通過有關法案，只會助長香港激進勢力和暴力分子的囂張氣焰，進一步把香港搞亂，結果不僅損害中方利益，也會損害美國自身利益。

中方強烈敦促美國國會立即停止推動審議有關涉港法案，停止插手香港事務、干涉中國內政，以免進一步損害中美關係。

另外，港澳辦亦發聲明表示強烈譴責，指出香港是美國的主要貿易伙伴之一，敦促美國國會及一些政客停止粗暴干涉香港事務，少做破壞中美關係大局的事。

口交部班人好拿煩
你地國家內政又喺度指手畫腳 說三道四

阿爽又不爽呀

解鎖新形容詞啦終於

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[10]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

爽哥份工嘅壓力都幾大

口交部再次粗暴copy&pasta

邊個在乎你啊口交部

所以支那你敢出兵未？

都唔知係邊個到而加都未睇清個事實

然後呢，然後沒有然後了

一日未通過 一日都唔可以鬆懈
繼續推行動PO

《香港人權與民主法案》唔係美國內政嚟㗎咩？
關你口交部撚事
堅決反對中國干涉美國內政

敵人反對我支持

外交部指出，美國在港有8萬多居民、1300多家企業和大量投資。

開始想玩人質外交

多謝外交部證實我地做啱左

對比加拿大，支那仲未好敢開美帝拖

驚了

咁唔該口交部唔好干預美國內政同國會

終於有認証

中方對此表示強烈憤慨和堅決反對
未即係得把口 咩都做唔到

由69開始都係激進份子同暴徒, 從來無叫過我地示威者

唔撚話得就唔好係呢個世界獻世

好多錢同家人起美國咩?
好人好者留起中國驚閪咩 ON99

你重未計一開拖日韓越南俄羅斯印度會出嚟抽水

支那狗

好驚呀

中蟈敢玩我切

之前咪個美國飛機師比人扣留左?
而家咩情況

耿 不爽了

外交部指出，美國在港有8萬多居民、1300多家企業和大量投資。

即係美國持份啦！出聲出手真係好合理。

咁直接取消關係法囉

人口交佢口交
佢口交下下咬賓周
點會唔嬲

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

嬲嬲豬

點解一個國家外交部出文可以成篇都係假野
全部都係指鹿為馬

做乜咁介意啫

最驚你口交部唔出聲

copy出黎

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

佢好似好爽wor

大喝一聲

佢意思係你有8 萬幾人質喺我手上

外交部指出，美國在港有8萬多居民、1300多家企業和大量投資。美國國會參眾兩院外委會通過有關法案，只會助長香港激進勢力和暴力分子的囂張氣焰，進一步把香港搞亂，結果不僅損害中方利益，也會損害美國自身利益。

正式確認美國係stakeholder

口交部又干涉人地美國內政

人地國家內政關你撚事

人地恥與為伍
有咩問題？

口交部日常鳩up

證明左有d嘢係比錢更重要

爽死了

Push

爽仔日日都憤慨，爆血管未

美國內政關你中國口交部咩事？...........

人地立法關你鳩事咩

唔好干預別國內政

驚啦驚啦

無錯
我哋要爭氣呀!!!
929 930 101

支那說三道四

繼續反對囉，人地理閪你

不容許東方國家對美國事務說三道四！

星期六日就比你睇下咩叫事實

屌你老母

做對了

,

柒婆有新字用啦

恥夾

口交部除左識強烈譴責之外仲識乜野，次次都係呢句

屌

你冇做咩影響人權咪冇事

外交部有咁明確數字
港府又交資料？

唔好浪費時間口交部講乜,冇新意

快D玩!
Sir! This way!

出兵DUP柒人囉

pasta

因為佢地國家都無樣野係真

我美國內政關唔關你中國事阿

口交部：嬲嬲豬呀而家

唔準人哋干預國家內政，自己又干預人哋國家內政
好大官威喎

敵人反對的

人地 人權法都殺到來 班口交部仲係到口交緊

嚴重遣責干預外國事務

即係方向正確

人地內政 關你撚事

阿爽果副咁既嘴臉真係睇見都反胃

又做對了

做對了
國家級認證

笑撚死

加拿大係咪都係奶共嫁

憤慨，第一次見

吠咗幾個月
嚟緊仲有排吠

我都覺得似

又說三道四

你真係唔識架wo

屌你老味煩撚到，成個怨婦咁咁嬲咪出反制裁美國官員囉，出個《紐約人權與民主法案》

美國國會既事關你撚事？
人地唔洗保護自己在港利益？

你又整返條美國人權民主法案囉
你最鐘意抄人架嘛

又出嚟吠

好撚驚呀？但關你撚事咩垃圾共黨

如果係都幾正
Trump大條道理出兵郁中共

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

打仗囉得把口
收皮啦

講左咁耐都仲未爆血管

干預他國內政

屌 笑到全個車箱都望住哂

美國咁衰 斷交囉

又自high..
條法案對大陸, 香港班官根本毫無影響..
大陸13 億人, 當你每個月制裁200 個, 都係零點零零零零幾幾% 咋嘛

美國：反對中國干預美國內政

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

支共會叫我哋做示威者先恐怖

從前有個婆婆死了一個兒子。他在喪禮上不斷在哭。一直在喊爽呀爽呀！別人都覺得奇怪為什麼死了兒子都一直在叫爽呀爽呀！為什麼死了兒子都那麼爽。之後有一位朋友走過去問過究竟。就說你死了兒子為什麼那麼爽。還一直說很爽。婦人就說我兒子叫爽。爽呀！爽呀！

驚撚到

收皮啦, 爽爽，連你啲海外資產都凍結埋佢~~

美國在港有8萬多居民、1300多家企業和大量投資

講到出口

大陸有三樣野不能說：人權 民主 自由

充分暴露美國國會一些人搞亂香港、牽制中國發展的險惡用心。

又話沒有中国香港甚麼都不是嘅？點解又要翻香港啦on9

人地凍結自己國家既資產&唔比人地入自己國家 關你乜事？你干預緊人地內政就真

你行得正企得正 怕咩人立例

其實我唔係好明(真心問)
美國自己去處理自己國家對個別地方既關稅同其他問題,美國給予的特殊待遇
例如美國公民在當地人身安全
美國對個別人士既待遇

關中國咩事
口交部有咩資格去干涉美國內政

緊爽

人地國家內政關你撚事咩

國家級認證